【日本發現新型變異新冠病毒 專家：不同於英國及南非發現的變種】

【日本發現新型變異新冠病毒 專家：不同於英國及南非發現的變種】據日本共同社1月10日報道，日本厚生勞動省10日發佈消息稱，從巴西抵達東京羽田機場的4名男女確診感染變異新冠病毒。日本國立感染症研究所所長脅田隆字透露稱，關於從巴西抵日乘客檢測出的變異新冠病毒，他認為是不同於在英國及南非發現的新型變異病毒。

PRC GOGOGO

新型變種中國武漢肺炎病毒

新型變種新型冠狀病毒